點樣可以令到另一半更有安全感？

佢第一次拍拖成日都好冇安全感疑神疑鬼 我想俾多啲安全感佢等佢放心啲 除左啲最表面送佢返屋企 隨時報到 起身訓覺都有skype之外仲有咩可以做？

出街記得拖實佢隻手
朋友面前大方介紹呢個係我女朋友
多d攬佢錫佢俾佢知你好鍾意佢
知佢有咩自卑既位就話佢知你其實好欣賞佢
我都第一次拍拖
我想我男朋友睇到呢個post記得出街唔好鬆開我啦

係咁彈你自己的異性朋友

講下啲例子
我男朋友約親朋友食飯都一定係預埋我去 我唔想去都勸我同佢一齊食
覆機覆得快 有咩事打電話比佢都一定搵到人
手機比我仼睇 比我知銀行密碼 有問必答
見哂佢屋企人 跟佢返過幾次佢鄉下 親朋戚友都見過哂
為左我戒煙同遠離啲豬朋狗友

為左我戒煙同遠離啲豬朋狗友
呢個真係好撚重要
推到男朋友見到

我都想男朋友戒煙... 但已經係佢生活一部分

層樓寫佢名，開附屬卡俾佢任碌
到時就到你無安全感

同意 真係好憎人食煙

你識佢之前佢已經食煙？

著衫著得柒啲

自己要識避嫌 同異性朋友疏遠啲
唔好周街𥄫女
唔好follow/like大波妹相

咩都講佢聽，特別係同咩異性接觸過，傾計傾左D咩，講下你點諗。可以同異性溝通，但盡量專注揾同性friend。一定唔好私底下pm異性傾閒計。

以上係我比安全感對方既做法

仲以為你地散咗

去邊做咩都自動自覺報到
介紹比屋企人 朋友識
行街無時無刻都拖住佢
fb ig公開佢
多d攬佢錫佢
注意同異性既來往 要同佢講
如果你有唸過同佢未來既計劃 同佢講
如果有性生活 多d鹹濕佢

依家同唔散冇乜分別

但係我唔會咁易放手 佢講分手嘅原因太牽強

我已經有咩異性frd搵我我都即刻同佢講
佢話就係因為我同佢講左先更冇安全感

其實睇人冇安全感既人，點努力比都好難夠，不過你比d密碼佢係基本啦

咁就係佢個人問題
安全感唔係凈係靠對方比自己
自己都要相信對方先得

應承咗就一定一定一定要做
一係你就唔好應承 但講咗就一定要做
咁俾人既感覺先係穩陣 可靠
我個ex成日應承咗唔做 亂咁應承
就算普通一餐飯都可以無啦啦放飛機
永遠都捉唔到佢路 永遠唔知佢想點
令我覺得好似無人依靠咁 好無安全感
到後期無論佢講乜我都已經唔會信

wtsapp等我同你分析吓
不過老實講你專心final先啦

好似都有食左七八年以上，我同佢一齊果陣佢唔會係我面前食。
我果陣無迫佢戒，只係會叫佢食少啲，因為咁多年煙癮好難話戒就戒，但佢愈食愈少，到依家戒埋。佢話因爲當初每次食完煙，我都唔會痴住佢唔會錫佢，所以佢直接唔食

多謝大家俾嘅建議
可惜啲建議都已經用唔著

冇異性朋友仲勁

唔講大話
分享多啲
講得出做得到
有底線